唔中意讀書但讀緊書

我係一個典型中意玩唔中意讀書嘅人
中學都讀到想退學
負碌碌入大學更加冇動力讀書
功課唔交成日走堂
覺得咁樣過4年好冇意義

符碌入大學 又識唔到朋友 完全無動力返學

邊間u

香港唯一博雅大學